### [return main page](../../README.md)

### Запчасти автомобиля : 🚗 
* [Airbag](airbag.md)
* Доп батерея
* Плюса на обдэшки или обд, тоже самое только обревиатура
* Трэкер
* Компресор
* Предохранитель
* Сенсоры
* дачики
* Растежения цепи (мотор)
* термостат (мотор)
* помпа
* линия евап ??? ( это когда машина не заводится переодично, не всегда.) А иногда работает хорошо.
* трекер - это небольшое устройство Bluetooth, которое крепится к связке ключей, рюкзаку или другим предметам, чтобы их можно было найти в случае потери
* клапан
* Кузов
* Подвеска
* Рулевая система
* Тормозная система
* Двигатель
* Система питания
* Выпускная система
* Трансмиссия
* прокладки автомобиля
* Колектор
* Фильтр автомобиля
* Тормоза авто
* заглушки автомобиля
* провода автомобиля
* поршни автомобиля
* фары автомобиля
* фарсунки
* турбина автомобиля
* електоный блок управление
* катализатор
* система егр в авто - что ???
* видео регистратор
* анти пробуксовачная система ABS
* климат контроль
* кондиционер в автомобиле
* маслозаливная горловина
* расширительный бачок для охлаждение житкасти

**Детали двигателя автомобиля**
* Болты ГБЦ, крышки клапанов
* Катушки зажигания
* Датчики
* Приводные ремни
* Кольца поршневые и вкладыши
* Шестерни ДВС
* Генераторы, Стартера, ГУР
* Прокладки крышки клапанов

### Extern links:
* link 1
* link 2
